有冇手足71見到肥媽?

30號晚大家拜祭緊有冇見到一個巨形身型,應該係女人黎.隱約見到佢喊緊.
71遊行聽到有把極有中氣嘅女聲嗌:"放番D小朋友!!!!"
有冇手足見到??

嗯

發夢個陣好似有10幾個兄弟枱住佢撞玻璃

係咪著無logo嘅黑衫我都見到

隱約見到龐大嘅身軀衝去立法會 個背影好似肥媽！！

人型生物兵器?

好似同佢契仔一齊行 叫6永

見唔見c君?